[偽ABC入]搵到間又平又正igshop

話說本人中意D懶鬼妹style衣著
之前喺ig見呢間野D衫好平
E家又轉季 咪試下佢 入手左2件
大約等左5日就到
本身以為咁平應該都淘寶貨
點知一拆開大驚喜
D質料摸到係靚果D 唔識形容
尤其牛仔褲如果料差一摸就知
兩件都勁高質 著得舒服又靚 勁中意
同埋d衫個tag係歐美牌子

打手feel 重

自爆

又有一件

絲打好正！！有冇人知佢IG係咩名？

絲打自爆

留名

用snow邊個唔正

留名等起打手底

真係唔係淘寶貨黎

一百蚊買到條裙都同人講唔係淘寶野
打手求個和

有歐美衫tag嫁 唔準話佢淘寶貨嫁

柒到 點可以唔推 係咪店主呀

絲打好靚女，好想同佢瘋狂

柒post一推

下次開多個分身開post扮下問人有咩推介自己再回啦
正正常常點會上黎推介

下次樓豬應該會醒d

推

人類總係要...

打手想賣廣告宣傳自己賣荀嘢，點知自爆，仲要淘寶扮來佬貨

I'm

難分真與假

好正

又真係又平又正

我幫你放埋新名，方便大家買衫

幫你推

你地唔好咁啦 搞到樓主唔敢上水啦

絲打好靚
雖然張相起格又模糊
但好靚好想奶

洗唔洗拋西瓜

笑撚死我真係
點解可以咁柒

輕輕一推

柒撚到喊 直接開相自爆
再比巴打踢爆
電話又流出埋
改名又比巴打發現
係咪真係咁心急宣傳搵錢
笑撚死 柒到跳樓都唔掂

改埋名叫對唔住各位大佬，好柒

留名待笑

負評

大家唔好再推post啦 唔係嘅話樓主改幾多次名都唔掂

連第二個page都del埋

淘寶又抄人

仲有私人ig

又可以J絲打

推到條on9仆街

點解而家啲mk咁鐘意係更衣室影相
好想比人知你買唔起咩

絲打喺ig鬧人
做咩上水鬧

唔好再推啦你地

唔好再推喇

俾人推上熱門點算喎

淘寶出口貨

店主

話係你介紹有冇得平？

抵死 死臭閪

圖呢

笑到我
唔準你地再推

大佬呀 咁大浸打手味你都夠膽開post
仲要自爆埋

點解會有呢d post 存在

唔好推啦

ok，唔好推

樓主做乜過左淘寶post留言都唔黎呢到覆下大家

yes

好撚柒呀

女人..蠢

抵啦賣淘寶野

點解可以咁無腦

真係又平又正

大家唔好再推啦 絲打已經好慘

點解可以咁撚蠢咁撚無腦
賣淘寶貨扮歐美呃人 仲要咁撚蠢 真係抵你死 臭閪

唔係佢咁樣打個on9 post出黎 d人都未必屌佢淘寶貨呃人 真係笑死右我

好心咁撚蠢就咪撚呃人啦
你自己睇下個post都睇得出係打手啦

絲打賣唔賣床單？

柒到化 唔好推啦

真係唔好推啦
絲打話sor9ly lor

柒到唔敢睇

lm

係囉

樓豬柒到世界盡頭

改左啦
新名喺上面

絲打圖呢

正傻閪 學人賺錢 屌你老母啦

正評俾紅字

媽啊柒撚到打冷震
果然搞親啲19 igshop都係冇乜腦
正蠢閪

可以面交

有無人想幫絲打買衫

幾時有個咁柒既女朋友自由唔知

不過話時話 你直線我諗唔會搞到咁柒

How much

快d認領返樓豬啦

邊個正字？

冇用開ig
樓豬pm ok ?

有無絲打嘅相

樓豬有留電話，不如試下打俾你女朋友？

好似見人用筍多d
有錯勿屌

媽好7

好柒

笑撚死

到底係咪全部港女都咁撚蠢？

明愛培立學校#hehe

明愛培立學校於1969年註冊成為一所由政府資助的特殊學校(群育學校)
，同設於本會屬下提供院舍服務的單位-- 明愛培立中心內，為年齡14 - 18歲，因在學校或家庭面臨適應困難，而暫時不適宜在一般中學就讀的女生,提供初中教育。

人地身世已經好可憐，都係想搵少少錢買吓名牌袋啫，唔好再推喇

碌左個橙入黎

樓豬原來咁慘
大家唔好推啦

[q uote]

樓豬原來咁慘
大家唔好推啦[/quote]

哎喲...無得買衫啦

點解絲打唔上水

個名好好笑
樓主做咩唔係到上水

樓豬又會繼續改名係咁俾連登仔慢慢撚都有

真係柒撚到飛起 有無腦呀戇鳩港女

博上位

柒

話唔定推到有人想買衫

樓豬個body 唔錯

唔怪得朝早喺潮流台見到佢係咁用表情推其他post

正傻閪

點解絲打唔入黎回應我地

樓豬咁得閒點解唔繼續賣衫

一齊去掉西瓜搵樓主

yuen_la_ho_ma

有冇絲打相

相呢

無得J啦
又無人follow樓豬

你個名

黄太好波

完美演繹如何收自己皮

柒到

吾好推拉

其實我想睇下樓豬仲搵到咩好野淘寶咋嘛

好想買呀
絲打做咩潛水

咪撚再推啦 屌你

就快要拋西瓜啦

好似幾正

條裙淘寶買定歐洲黎架

歐美牌子黎嫁 唔係淘寶

唔好再推
放過佢啦

支那野扮歐洲野

係囉
真係唔好推

柒撚到呢

留名學野

今時今日想喺連登出個post做打手真係唔易
大家唔好咁天真喇

笑死
不過樓主應該好快會開過個新ig shop

到時買衫先

哩d級數既打手 bk c9都呃唔到啦

樓主不停推其他post

第一 扮唔係淘寶呃人
第二 扮客人呃人

不推不是人

唔好推

點解可以咁On9，係咪真係無腦

推撚爆你個頼桌盈
等你呃鳩人呀拿 屌你老母

磨牙樓主嘅相

好似係賴先岩

有間又平又正igshop介紹唔洗對唔住喎

所以絲打無上水話對唔住

自爆再加留電話係咩玩法

viutv美選個devil有fol喎

副計

大家唔好再推啦

樓主原來有智力問題 希望大家算啦好嗎

收手啦各位.....一係搵位巴打放張j圖出黎就咁算啦

收手啦

賴卓盈呀 你之前既post比朋友見到會點
又含又點又點咁
我係你朋友一定會背後笑你喇

樓主唔知你仲敢唔敢追post
比連登仔玩鳩你 雖然可憐

但係你都反省吓
自己係唔係 真心蠢

其實可能樓主特別反叛

低級打手宣傳自己間igshop

傳說打手就係店主

咁又話正
有西便是娘

我係嚟推post嘅

唔好再推啦

樓主係咪覺得自己身材好好？

收我做兵得唔得啊？

但

不要停不要停

唔好再推

好撚柒

係咪fd底上黎做打手

有電話

問下佢咪知

樓主，點聯絡你？我想買野

年資不過3個月既傻系

有冇樣睇 身型都ok

樓豬tg :riko01130113

想j樓主

點解av做肉便器D女優條條都肥？

有自信係應該既

有無人幫襯下樓主

j到好累，俾我抖下得唔得啊

我

樓豬有兩個fb ac

求分享

你地真係好鬼賤 淘寶有咩問題，香港大把鋪肯定都係大陸貨啦

49蚊一件，計返港紙 當 55啦 , 樓主食水有d深，接近80%利潤，建議可以下調

同埋樓主你又真係柒左d既....ig出icon其一啦，成篇野打手到咁證明你好少上論壇

btw見你好似有玩英雄聯盟，我就講聲加油啦 唔使理呢度d人點寸你既，佢地又唔會買，買個d女仔又未必會上連登

淘寶無問題嫁 我都淘開寶
不過呃人話唔係淘寶野就唔岩囉

btw lihkg都好多絲打

原來樓主智商有問題

唔好推la

真係好柒 淘寶貨扮上菜

佢間學校唔係智商果種特殊學校
不過佢本人智商有無問題 就唔知

又係借啲二收兵嘅臭雞

想買淘寶衫 send去呢個email得唔得?

應該得 終於有得買衫

係連登賣ig廣告就知樓主智商唔簡單

你岩

屌你老母 而家係佢呃人呀
扮客人仲話自己唔係淘寶呀
你一係打手一係冇腦 我真係寧願你係前者

可能狗公出黎護主姐

汪汪!!

搵食都唔關佢事啦

運氣講黎就講
話唔定樓主會睇中佢

btw見你好似有護主，我就講聲加油啦 唔使理呢度d人點寸你既，佢地又護主，護主又未必會上連登

佢地又無護主

其實樓主傻on9得黎幾可愛

feel到條臭雞真人好撚mean 少少肉就笑鳩人肥
扮撚曬無辜可愛叫大家唔好玩佢

做打手做到你咁低質 仲要自爆埋

上個毒撚forum賣女裝廣告

想post上bk嫁 點知入錯lihkg

連登青頭仔真係有西便是娘
雖然條team有4條女張相有3個 有機會3個都唔係 但係睇晒3條都估到第4條咩樣

根本有心自爆收兵

支持樓豬收皮
臭港女笑鳩人腳粗，筷子腳好威威？一啲線條都冇on99女人基本有前有後，你平到咁幾瘦都冇用，我J火車啲柱唔好

Agger

a cup bra

樓主智商係咪有問題

ig真係專for弱智開店
咩狗屎垃圾都話自己係店主

屌好好笑

見樓主咁撚臭串

哪來的自信 所以話香港地 瘦加識着下衫就做女神

有新相

好想屌 樓主幾錢q

123

個老師仲正
後面高個條仔都ok

你地放過人啦

樓豬柒就認啦 香港啲女仔比你影衰晒啦

1

2

3

4

5

6

樓豬你食屎啦唔知醜

d女蠢撚到

好似唔關樓主事 唔同學校
無心推po

幫手叫大家唔好推post呀..

一齊叫大家唔好推

幫推

好撚柒呀媽呀

跌咗一蚊

睇人仆街最開心

G

hi

錯post

咁唔小心都有既

頭幾個回覆就衰左

多謝絲打 我會睇完cap圖上淘寶搵

絲打唔開鋪啦
無得睇有咩好淘

係囉 追完post先知無得睇

推推先啦

改咗名點搵得返? 同埋點起到fb

推到樓主上水

你淘寶俾個負評，店主已經JJ插沙咁跪求收回成命

啲仆街IG Shop又走數又扮上菜，負評收集器咁，
都未怕過你地，仲可以串柒柒咁

樓主話sor9ly lor

我想幫襯呀

無得買啦

Lm

蝗蟲樣

我搵唔到
絲打比你tg我 我廿蚊買條link

想幫襯 仲有無轉名？

你地好衰呀 唔好再推啦

都係用電話遮遮佢啦不如

屌大家唔好唔推po啦

放心啦 香港人最善忘 等陣就唔記得咗你樓豬

搵人加返部iPhone過佢

sor9ly lor

x12
btw佢衰on9咁都要起人底？

最憎人啲shop搵淘寶貨呃人 大家做得好

推到你仆街

繼續推

樓主 可唔可以出樣

樓主見你落力推介好想買啲衫

樓上話好似幾靚個啲

無啊

樓主fb做咩del icon姐 咁靚女無得睇好可惜呀

臭豬西

好高質呀樓主
笑哂所有瘦人肥人就岩啦

Pish

夠啦 唔好再推

好靚女呀

收唔收兵？

要排隊

知道

點解啊

扮真心分享上黎搵生意

Ahhahahaha 好柒呀！

分享到咁明顯

你地唔好咁啦 人地咁靚女 點會上黎搵生意嫁
我真心覺得佢想分享好野 絲打我撐你嫁

唔知樓豬試完件裙最後有冇買呢

Sor 回錯

小心d

推到你仆街 淘寶扮外國貨啊拿

你班仆街仔

我想買野呀

叫咗你地唔好推架喎

未睇樣以為好靚添

係

明白

真係唔好推啦

好似好淫

都唔知你地推乜撚

比識既人見到真係笑死

柒氣

絲打

樓主早晨

黃太有冇咩最新消息?

無啦
無得買衫

豬西

扮唔到abc

屌！好想買淘寶衫

係歐美衫

Why push haha

放過人啦佢都係想搵水魚
ig shop 十間十一間都係咁
你地唔好再推

Yuen

La

Ho

Ma

你班人真係好冇人性 有冇諗過個女仔要承受幾大壓力？
等我推比d正義人士睇入黎屌柒你地

K

Stop pushing please

K?

Ng ho push la

K what?

K lunch

K buffet ok?

好撚厚面皮
我有佢十分一啲presentation就唔憂了

樓主可唔可以做我條女

Haha

？

What

Stop pushing >.<

yuen la ho ma?

Okok

推到樓主仆街

Kidding

Hehe

係喎真係又平又正！

比人㩒住個頭口爆

^_^

樓主冇做喇？仲想買衫送比女神

你要搵嘅人就係我

你地唔啱啦，咁快收手唔推

推到條平胸臭西仆街!!!!!

淘寶野冇問題 弊在又要扮高檔野嗰下先攞命

仲有fb貼黃絲 轉個頭又賣淘寶野呢下正呀

有肉地都好過呢條平胸雞 以為自己身材好好? 又唔係靚 心地仲要咁差 這麼醜的女

重點係呃鳩人仲要毫無悔意

sor9ly lor

你地放過桌盈啦

以前啲中同開Group係咁討論呢單野

呢招嚇鳩人一流

比D承意la
自己影過張相好難咩

放過樓主啦好嘛

Pmed

放過桌盈，咁卓盈呢

有冇多d賴卓盈既圖?求神之黃太出場

Yuen la ho ma

Can finish ma?

推夠未

不推不是人
臭西返去含撚啦

yuen la ho ma

Thanks!

岩岩買左
件衫質地很好
完全唔似淘寶貨 幫推

Same here

借刀 收皮啦死打手

而家佢呃人在先喎😭

我本身滿懷希望入黎睇下有咩好介紹。

仆你個臭街，擺明睇死我唔識用淘寶姐！

我真係好失望lor......

追到post啦

Hello. Any new clothes? Very good quality ar dllm

之前係呢間ig shop買左幾件衫
女朋友話好靚叫我幫手推下喎

Thanks!!! Good product

求下你地唔好再推啦

收到

咪推啦

Ok

有無新貨？

ok

咪推啦你地

我想買歐美衫呀！！！！！

差點唔記得左推 好彩有你地撐住

呢度就岩哂啦

agger

好高質

He

依間野真係又平又正

係啊

所以話而家阿豬阿狗小朋友都學人上連登

我買

樓主又睇av又成日扑野
一定好淫

公關災難

樓主有無賣埋bra

Jeng

店主我想買衫呀

其實a cup洗唔洗戴bra

Keep住bin

Nice

商品說明條例
海關已報

Stop pushing please.

推下先

咁岩食野見到
推下先

屌邊撚個又推啊

Sorry 唔好推啦

sorly lor

對唔住各位大佬

好啦 原諒你 下次唔好喇

Dont push

大家放過樓主
唔好推啦

收到！

你地唔好再推啦

一齊叫人唔好推

Ok! 你地大家都唔好推了

都話唔好再推

Don't push la you guys...:(

good ig shop

好啦唔推啦

點解會仲推緊

點解可以咁唔知醜叫brunomars女朋友
改做igshop女朋友岩啲囉

唔好推啦你地，樓主已經好慘啦

agger

痴線仲推緊

叫晝佢地唔好推架啦

大家唔好再推ok？

唔推了

真係唔好再推 乖

??

???

賴卓盈貨不對版

Push

好

大家唔好再推啦，樓主已經好慘

開ig shop好型

俾我中出就幫襯你囉

排隊啦

ol

屌 柒到咁 慢慢推爆你

點解而家d人咁撚蠢

呢間咁熟既 d野又平又正架喎

不要再說了

你班友再推爆佢

絲打我想搵妳買衫順便俾我推下妳

Gogogo

#女神必備？

1231

我都想買

仲未搵到樓主買衫啊

好想買衫 而加周街啲野都係淘寶 想搵到好似樓主ig shop咁既清泉

樓主幾時開返ig 做下好心比我地買衫啦

我咁大個女都未試過求人開鋪比我買衫 樓主啊

我都好想買衫呀，快啲開啦

同求

想要新貨

想好似樓主咁扮abc

你恨唔到架啦

點解唔俾我買咁高質既衫

好酸呀

Hello any new clothes?

店主我想買衫

打手味重
特登自爆既臭雞
屌連登可唔可以洗洗牌?

臭雞ABC原來係支那淘寶賤貨

屌

所以話玩LOL真係好撚多傻鳩, 成日文都未睇曬就衝出黎柒

你地買完D淘寶野佢咪有錢買

希望大家放過我

我樓買啊 但樓主走左

請大家放過我, 千祈唔好打比我落單!!!

佢icon條裙我喺淘寶見過

求介紹淘寶店

樓主個ig shop d 衫 唔係淘寶架🙅🏻‍♂️🙅🏻‍♂️🙅🏻‍♂️🙅🏻‍♂️🙅🏻‍♂️🙅🏻‍♂️

歐美衫黎架

好想買呀 好想扮ABC

Hello anyone?

mo la mo la

收皮啦你班垃圾

樓豬幾時開鋪
好想買衫

難買過iphone

:<

其實都幾抵屌呀 賣貴一倍由淘寶野變歐美衫

有衫買未啊

點先搶到
有無bot幫手搶

個tag係歐美牌子 點會係淘寶貨呀

都話咗唔係淘寶貨

歐美衫
我買過

柒到自爆

啲衫同卓盈bb一樣咁高質

正啊

我都好想買 好想變高質jj

請問貴店既營業時間係？

打去問下

D女人真係蠢撚個閪

試下wts佢

負皮700幾

Hello from the other side

🙅🏻‍♂️

你地都唔幫襯樓主既

終於有得落單

點解無icon J

Feel重

非打手

Yo

有無人喺度？

Hello 咁多位bb

有衫買未

今日遲左黎，d衫係咪俾人搶哂？

衫呢 幾時開鋪

仆街點解仲推緊 笑撚死

啲衫又平又靚 梗係個個都想知

m

點解仲未有衫

又買到最新歐美衫 很想要

卓盈我想買衫呀 見到你個分享咁中肯! 真心想買

你地唱夠我個女未,有無諗過我個女嘅感受

卓盈真係好索 好abc

想同你做朋友

好想跟卓盈買衫

仲未開鋪？

未啊

幾時有衫買

邊個買哂

補貨啦店主

^_^ok

推到無貨

請問件衫幾錢

賣哂啦

推到開鋪

難得一見好店

人地讀弱智學校仲玩人

有得買未

唔好！

Don't push please. Thanks.

w

港女真係on9兼無腦 又唔知自己下面幾咁臭
話你呀樓主

推到2

123321

790

1001點算？

新post主打Abc賴卓盈j圖

正

想搵快錢既死傻閪
好能多人就考哂試
DSE又完能左
你死能硬

唔好推 放過樓主

Yes sir

人地征服獅子仔
點得閒上水啊

秒

樓g咁多仇家？

最憎呃錢shop

我地係fans..

Post 繼續推

我地係真心架

想買衫 又平又正

爆左會唔會有人開post繼續推？

你開

推到樓豬出現, 我好想買靚衫扮abc呀

Ty

Hello moto

樓豬仲未開鋪

一

二

三

四

五

六

七

八

九

十

撞機啦

打手

賴卓盈小姐，我碌鳩好興好硬好紅丫
快啲幫我含啦

好想同你做愛呀，我幫你買衫丫

買衫

原來賴卓盈好淫架

無得買衫

我都係樓買衫咋

想

唔好再推 佢已經好慘

唔推

今日幾號

16號，應該係，除非唔係

好想奶佢個abc west

點解冇backup

掛住搵樓主買衫

我覺得樓主好撚正
又淫淫地又影埋d相
屌好撚正

樓ching 好波

Huhu

屌你賣廣告
On9

就爆post
點算

識貨

仲未1001？

樓主 唔洗追post啦 呢個推完仲有另一邊既post繼續呀

你地班痴線佬痴線閪真係好癲

賴卓盈都算幾出名喎依家

邊一個post？

見到

奉勸全港九新界中小企業或大公司hr以及manager請善用google search, 請賴卓盈前google下依個人咩來歷。
唔通 貴公司願意請個不誠實既員工嗎? 誠信破產既員工你要嗎? 雖然可以比人改過自新，但賴卓盈有無同大家道歉先? 佢無誠信仲要無勇氣承擔自己既錯失。
一個態度咁差既員工， 貴公司真係要? 請三思!若閣下真係請左依個大話精，咁閣下真係要讀返幼稚園，學習何為誠實。

推下其他post先

Yoyoyo

Hello

又一個衝出黎柒

1001未？

未啊
希望1001之前搵到樓豬

佢一直都潛緊水 我又買唔到衫

再推，推到卓盈BB要出黎做雞
仲要係臭雞

Yoyoy

今日太忙

樓豬我來了

其實好少見鬼妹咁著 tee 牛 波鞋
少布個陣就剩色top 短褲 踢拖
Lace個啲係扮靚果陣先見

偽abc

準備開post2 la

第一張相已經見到淘寶貨，絲打目的係自爆順便sell貨？營銷策略唔錯

Help push

無得買啊

我信樓豬係真心推介

就黎1001
點算？

無衫賣

賴卓盈igshop賣淘寶衫出po做自己打手

好好笑

push

no pishing

留名買靚衫

賴卓盈你好

想買衫，求推介啊卓盈

係咪想逼死樓主 唔好再推啦大家

Heheheheheheehhe

Yoyoyi

依邊都有人推

990

我黎係叫大家唔好推

就1001

乖